點解政府犯大錯要市民自費去承受，再令商家得益

香港人

所以商界個個都登報支持止暴制亂，支持政府有大錢搵